whatsapp死左機？

我都係

搞乜撚

又黎

又死

我冇事

3hk

3 data 好似上唔到網 用緊wifi

我上到網不過用唔到whatsapp

3台

我冇問題喎

利申：非香港ISP

冇事喎

開頭3唔得，依家csl 都唔得

無限菊花

利申 最貴plan

屌你老母爛3

岩岩簽無耐屌那媽